說好的A-10呢？台灣即將獲得「攻擊性武器」！美國國務院已同意三項對台軍售， 長程空對地飛彈最受矚目

《路透》13日獨家報導，白宮正在推進三項對台先進武器的軍售案，包括高機動性多管火箭系統（High Mobility Artillery Rocket
System）、SLAM-ER長程空對地飛彈、還有F-16外掛感測莢艙。全案目前已經獲得國務院同意，近日就會送交國會批准。由於美國兩院議員多與台灣友好或是同情台灣立場，通過該軍售案應該不成問題。不過《路透》也指出，在美國總統大選之前通過這項對台軍售，可能再度激怒不願放棄武統的中國政府。

台灣要A-10把撚咩
坦克係台灣地型根本用武之地

台灣要A-10把撚咩
坦克係台灣地型根本無用武之地

台灣最驚應該係土共啲無人機
亞美同亞塞有版睇
裝甲部隊對住無人機=廢物
仲可以玩自殺式

共匪醒目既就即刻簽國共內戰停火協議，以免墮入軍備競賽拖垮經濟

我話知你有龍炮唔打有撚用?

台灣島國都係主力 海空
輕陸軍

步兵對住無人機都係廢物，使唔使取消步兵

AH64 同 F16
有咩需要擔心

買咁多過期野，都係交保護費，有冇用大家心照

裁減少少都冇問題
30年前波灣戰爭已經話比世人聽冇制空權即輸 幾多陸軍都冇用
況且憑台仔啲得4個月訓練既義務役

真 慳番筆錢"租"美國野仲好

乜都租

戰機又租 機師又租 導彈又租 核彈唔知租唔租

台灣需要擔心被海洋封鎖嘅話點樣支撐落去

中共冇可能封到台灣東邊海
中共打台灣連登陸都做唔到, 唯一可以做就係鳩射飛彈海

或者參考加沙戰爭嘅背景 台灣必需要考慮到自己嘅軍力士氣可唔可以支撐得到長時間嘅封鎖

文字遊戲嚟嘅啫 到最後好似租借法案咁樣不了了之

A-10 停產左咁多年分分鐘而家美帝自己都唔夠數用
點會賣出街呀

維修費先甘，買幾多都假

中共打緊係生物病毒戰
鬥武器軍備軍人戰鬥力當然唔夠其他國家黎

呢枝正嘢！

玩battlefield 4最撚鍾意嘅超級武器

HIMARS叫過期野? 連Marines都想放佢上船玩遠程火炮 我真係笑了

唔使打，源自中共嘅中國武漢肺炎病毒已經禍害全球。

仲有共匪專登走出防火牆不停向全世界各地發動輿論戰 從而進行全球統戰工作 並煽動代理人推翻現有秩序

支那如果打台灣嘅話點解個戰場一定要喺台灣呢？比我就即刻去炸支那等佢火燒後欄，所以A-10一定有用

唔係講緊個系統仲係咪用緊。賣得比台灣既，實係擺左係倉果d過期封塵貨。賣完比你，跟手又可以即刻做維修保養，又賺一筆

美國自己A10都唔夠用，生產線無左起碼20年
點有可能賣

依加賣進攻性裝備都好突破

笑左 其實你知唔知咩先有倉底貨？

F16V又係倉底貨？

仲A-10？
前拜吹無人機吹得好勁㗎喎

成套野服役左廿年啦，肯定係舊野先賣比你台灣啦，唔通特登造過一set新既比你咩？

聲大夾無準就你依挺人
自己google下英文版，今次軍售依幾樣野係咩黎

⋯⋯⋯建議自行Google補下腦

咁不如你話我知，有咩武器係無舊野同庫存架？
好心你地就唔好咁認真啦，對台軍售係政治表態高於一切。話之美國賣乜野比台灣都好，真打起上黎台軍可以發揮到幾多戰鬥力？人地美軍強係一個整體，包括情報、指揮系統、後勤補給、軍官士兵質素等等等等。就算全部裝備比晒你用又點？
你知唔知台灣軍訓唔比新兵曬太陽，話驚中暑台軍有幾高質真係可想而知。

過期 現役貨即係可靠
二毛大家心照

咁講，唔係下下賣mq9 ninja bomb就叫適合台灣既。

第一，考慮台灣有無共匪。如果賣比台灣有風險會比間諜偷番中國，咁最新科技唔係而加合適。
第二，成本問題。F35 成本極高，咁講如果台灣大量購入武器而平衡唔到國家經濟，咁買咁貴唔實際。
第三，而加唔係反攻大陸。而加係要防禦性武器，而加三種對防禦飛彈足夠有餘。況且解放軍好撚勁咩，買咁勁把撚。

咁應該買鐵穹防空

尼個YouTube頻道分析左個三種武器對台灣有咩用

HIMARS 好野黎，機動性強，準確度高，部署容易，射程絕對打到福建。

今次軍售三樣都堅野黎。

根本有冇軍售先係關鍵。至於賣乜野，重點唔係果樣提高到台軍幾多作戰能力。因為你比把絕世好劍比一個150cm 50kg既廢柴，佢舉都舉唔起，根本同爛鐵冇分別。重點係果樣野有幾新銳，就代表美國就對華有幾強硬。

落後國家無電子干擾無人機先咁勁
美國佬應該干擾系統搞無人機

最有用係租AV8B

中共成日諗登陸
飽和攻擊多多都唔夠死

要租既不如租晒隊美軍守台灣好過
唔好攪咁多
睇下大陸打唔打

咁都過期？

點會係過期野，全部都係先進武器

HIMARS可以配搭返M270系列嘅火箭 227mm口徑6枝 大約40多公里
佢亦都可以裝一支MGM-140導彈 射程去到300公里
而且美國佬因為退出中程飛彈條約 嚟緊可能係MGM-140基礎上再發展更遠距離嘅導彈 可能去到500幾600甚至800公里

HIAMRS用嚟取代M270 你話過唔過期啦

都話唔關套系統事囉。架飛機已經飛左20年，已經有幾十萬里數；套發射器同導彈係20年前生產，一路當庫存罷係度封塵。而家話賣比你，係因為美軍要更新換代同清庫存咋

就算清庫存都係好先進

台灣主防
火燒後欄揾美國

服役廿年≠舊
麻煩google番F16V

台灣有成條F16V維修線
唔識就收皮啦

交保護費都要講資格
望下菲律賓 美國睬你都有味

大陸纖二十成唔到軍，
主力都係纖16同su30，仲有纖十，十一。e堆機，有埋陸機電達同美軍既聯合作戰系統，F16v絕對夠打有突啦。

或者咁講啦，不論你賣幾多先進軍火比台灣，其實根本就無用武之地。如果共軍真係要打，第一波攻擊已經催毀晒所有台灣機場同導彈發射系統。只有好少量飛機起飛到，型成唔到戰力。導彈發射車可能會生存過第一波。但就算比你射到一輪，殺傷都好有限，跟手比共軍發現位置就好快收皮。

A-10同AC-130要搶晒制空先有用

A-10從來唔出口架喎...

係喎 國共內戰打完未

軍盲摺埋一二邊

呢支野有咩特別？

A-10係賣支砲，打起上黎平過飛彈，匪軍廢但打消耗戰台灣都好危。

租用

好多非洲內戰仲用緊二戰武器

真心, 海岸炮火夠勁都冇撚支共上到岸
就算空降守住個機場, 反步兵戰車都夠用
海空真係主力
再加反艦飛彈

緊係有用啦屌你老味

咁你想點
自家研發？

美軍自己都大把F-16

睇到都尷尬，係戥你尷尬。
十足十d廢老『真理』。（e.g. 美國佬搞中東咪又係為咗石油）

講起A-10，台灣以前自制過攻擊機，打算對地加對海，不過唔知咩事研發完又唔大量生產

連登仔就係唔肯面對現實

痴線 都封唔到 驚西
台灣係驚大陸 第一二輪攻勢無用
最後大陸攬炒成個島炸之外
根本唔需要怕
不過有可能分分鐘第一輪攻勢完左
比人用飛機炸返轉頭